【想TVB喪鐘繼續響嗎？】請用幾秒參與每日洗版任務 - 含鉛超標 "鼻敏皇"

TVB一日未死，狙擊廣告商仍然繼續
It ain't over till it's over!
我哋將會擴大戰線去藝人代言，請密切留意！

TVB喪鐘響不停新聞合集
分享我哋FB俾朋友，幫手谷上5萬fans嚇死廣告商

抗爭要堅持，屌柒TVB成習慣
只需每日幾秒，救助被洗腦藍絲&老豆老母
【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.推post
4.罷買
5. 互like留言，推上FB留言熱門

是日精選@17 Dec 2019
鼻敏皇

FB search: 黎氏藥業

※留言template
留言重點係全力阻止廣告商簽訂下年合約

講下臭屎

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

推推推

推

香港金總終於接受網上會員申請啦

開工喇各位!!!

推!

中資係香港已成市場毒藥！

推！

Push

push

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

追擊fake news cctvb

推上熱門，

先推後做

攪掂

Done

借位推今晚集會

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

up

真假新聞

日以繼夜，不斷唱衰示威者

有綫 真新聞

唔理前文後理
總之就要唱衰你班暴徒

清真寺

的士上了行人路

出手啦

Do it

go

P

做咗任務 推俾其他手足接力

pish

未換圖

睇cctvb 同睇cctv 真係無分別

我做左啦, 你地做左未

推爆

辛苦大家推post

習曱甴

臭曱習

Tui

!

見佢一度close咗片

依家又放返出嚟（不是公開但憑link可看）
大家請繼續Twitter/reddit作戰推向國際

佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果
人哋YouTube 有8.9m!仲未計Twitter Fb share

#speechtohongkong
#stefanikuo #ステファニーグォ

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

並請手足互科啦Twitter
有冇其他外文撚整埋其他語言？有就放喺度俾大家retweet

邊個繼續響CCTVB賣廣告就係與真香港人為敵，反之則以實際支持，D支那豬人格賤過屎，唔會學得黎

Retweet

7.21 5個月了 不能忘記

推

------

香港獨立 唯一出路